仲有幾日就去德奧捷三國，有冇巴打去過可以傾下?

行程如下:

半日 1日 半日 布拉格
半日 CK
1日 哈修搭特(住Obertraun)
2日 salzburg
1日 國王湖 (由 salzburg 出發 去完就去Munich住)
4日 Munich (最尾一日夜晚10點飛機)

有冇咩地點推介下? thanks

Dachau
BMW museum
Deutsches museum

4日munich咁多
抽1日去新天鵝堡啦

國王湖值得留多日

CK拉喼去一定要shuttle入shuttle出
如果唔係會死
最好住返一晚

1 日富森 天鵝堡
1 日達豪 零芬官
1 日市內 下午三點幾睇拜仁 (未有波飛 但官網好似早一兩星期有得買)
1 日 德意志博物館 暫時係咁..

係咪應該去下D 啤酒廠? 德國啤酒咁出名

backpack 40L

但ck 冇晒車去hallast 太老定
變左而家要先shuttle bus 去linz 仲收我成500ckz 喊出黎